無綫小花邱晴離巢向外闖 曾月入5萬變「一騷藝人合約」

無綫鬧演員荒已經唔係新鮮事，今年都有唔少演員相繼離巢向外闖，最新就有邱晴（Mandy）。今年只得20歲嘅邱晴，2017年參選香港小姐後入行，雖然冇獲得任何名次，但都成功入無綫做藝人。青春無敵嘅Mandy憑住可愛甜美嘅樣及索爆身材，成功俘虜一班粉絲。

喺入行後，邱晴主要擔任兒童節目《Think Big天地》主持，亦有做過 《美女廚房3》嘅美女學徒。另外，佢都有客串唔同劇集，例如《愛·回家之開心速遞》中「傻強」女朋友Dorothy，係無綫等上位小花之一。不過自5月起《Think Big天地》突然見唔到佢，原來佢由「親生女」轉簽為「一騷藝人合約」。

邱晴接受傳媒訪問時，話想試吓唔同發展，喺網絡媒體可以分享佢嘅日常生活，又可以多啲同粉絲互動。不過佢有提及現況同收入都同以前有分別，喺無綫有固定收入，仲試過有幾個月有5萬蚊左右，又可以買奢侈品畀媽咪。但而家就好唔同，雖然轉咗約，公司都有job俾佢做，不過就要慳啲洗，同埋諗點樣賺錢。

離巢後，Mandy轉由樂宜（Lokyii）個經理人幫手管理工作，Mandy表示唔係同樂宜以及浜崎真緒一樣做夜場DJ，佢會整個Channel同小朋友互動，一齊玩吓或者一齊唱吓歌。Mandy而家就不停學習充實自己，學吓唱歌、煮食，打機、同埋做運動等。

因為冇上陪瞓計劃

20歲

好大隻

見都無見過 名都唔識就五萬一個月 賣閪拎返嚟嘅？
雖然無睇共台好耐 但都未至於連名都無聽過掛

可惜

近距離見過真人
唔係出席活動時見過
係普通場合 之後個fd問佢攞ig先知係佢
但普通mk妹咁

性格點

叫做有d笑容 唔係西口西面咁

真人同相差大唔大

真人好普通一個mk妹咁

Who

普通樣一個

不過有腳

有塊閪都可以入無線

得腳都5萬

冇人啦

唔知佢拍過乜都可以月入五萬？？？

邱晴好正，有肉地